幾千萬係香港算有錢？

我一年零用錢

流動現金咪算

有錢過連登仔

資產咪好窮？

久唔久就會有post引啲連登公屋仔講佢哋嘅富人論

比上不足 比下有餘

叫做唔憂柴憂米囉

慳慳地夠兩個人過世啦

推